［急］一個水冷夠唔夠做？

舊腦壞左急住砌部新，想問下一個水冷夠唔夠用，部腦放房牆角

Hyper 212 LED係風冷黎，你7700唔超頻就應該夠用

水冷在哪？

一頭霧水

係咪樓主想另外再買個一體水

老母板轉華碩，gigabyte永不取錄
利申:曾經係苦主

樓主好似比左錢收埋mail

襯哂你個名

我用左5年 無事喎

on9 邊有一隻牌子係唔會壞

間間廠都有人永不錄用架啦, 你唔用你嘅事, 唔好當自己嘅經歷係真理
不如個個唔好買散件砌機 齊齊由零開始學整pcb

利申埋: 冇用過Giga

底版用ASRock啦，用超過八塊未壞過
Gigabyte用過三塊，兩塊極速陣亡
利申：可能個牌子同我唔夾

未轉ac

幫朋友出過gigabyte 兩個月後就收皮 自己用過MSI ASUS Asrock 最快都兩年先有問題 當然你可以話我朋友運氣唔好

反而我用親 asus 既過一排就壞

根本個個牌子都可能會壞
你比下意見講下咪算
比指令叫人換咁

連生

係舊登就屌屎眼石
食掛最近又屌msi
依家屌埋giga

自膠

幫人砌asrock msi gigabyte asus都無事，自己個部就用咩都壞

底板,4大牌子同biostar都有人鬧
如果壞完一塊底板永不錄用果隻牌子,咁壞足5次全部唔同牌子就唔用電腦?
我會睇啱就買算數

買自己鐘意既未得

其實都係一批批
有時牙石好...有時即刻 bike 又差 d.....
真係睇好不好彩......

之前舊果塊gigabyte板, 而家砌左新機, 用左4年都冇壞, 而家退休, 擺左係到
新機都用緊gigabyte板, 唔知會唔會又咁耐用

岩岩拎左貨但開機個mon有電但有野睇，有冇巴神打救

利申新手

Hdml 插左去邊丫

得一條hemp 線藍色唔會插錯

Hdml

個mon係冇hdml 個隻係咪要買返有個隻先用到？月

問題我要碟

藍色唔係hdmi 線黎
同埋你有顯卡 應該插返落張gtx 到

用舊moon 加張gtx 把鬼

燒隻碟有幾難 官方都有

顯示卡sorry lor

即係係裡面直接顯示卡插底板？？

你張list 有張gtx1060 嫁喎
正常應該插左係到
一係你影哂成部機背面黎睇

你而家條moon 線插左係底版
正常如果你安裝左顯示卡既話
條線應該插落顯示卡d 槽到

佢獨立位冇藍線頭嘅插位，係咪要加轉插，定係直接買條hdml線算？

個勢似要用hdml線

Yes

如果個mon冇hdmi淨係得vga既就要買adapter

個moon 無dvi 頭？

有，hdml 都有

唔該曬咁多位巴打嘅幫忙

連登有愛

巴打下次砌機前搵清楚少少資料先比較好
因為唔知頭唔知路好易比人搵笨
今次有連登仔幫到你，下次未必咁好彩嫁
身邊試過有朋友唔聽勸，自己鳩砌又唔識裝

5. 唔超既話其實唔用z板冇問題
6. 1060其實450w係夠用既 但如果要預埋之後會加野/upgrade就要再預大d

痴撚線
不如你睇下跟曬你d野會變左幾多錢
i7就一定要Z板
有K 買K
買咩板係跟你粒cpu 掛
唔通出7700又買個Z板咩

1080 同rx480,1060
完全唔同級數周價錢喎
咩叫做唔好慳個幾百出1060
同埋 依家rx480都斷曬貨啦

500蚊一體水長超唔過40度 係唔撚係啊

idle?

邊有可能500$

錫焊堆x99 i7 extreme都做唔撚到啦

更何況7700k d垃圾散熱膏

i7 唔用z 板係暴殄天物

full load 頂級千幾蚊果d都唔得啦

心諗唔超得既話用z板做乜撚野

用屎眼石，good luck

求見識

hdd用黎裝野會拖低性能
裝av都拖低性能?

個人覺得就咁
假如價錢唔變
7700用b板十分之正常
無你所講i7唔用z板就係暴殄天物
用唔用z板係睇你超唔超頻

唔係話用i7就一定要用1080
1060同1080個價錢差成2000蚊
已經唔係加多幾百
1060同RX480 1060性能係好d 同埋無咁熱
要買都係買rx580
不過1060同580差唔多價
樓豬咁怕熱 1060會好d

火牛450w無咩問題
你話升做780w 方便日後升級
新卡新CPU d電愈用愈小 無咩需要喎

就算係升都唔洗750咁撚大啦

講撚到用i7 7700就好有錢咁

用z板唔用高頻ram就真係暴殄天物喇

用z板又唔用k版cpu 又唔用高頻ram
簡直係on9

跑linx 40度黎睇下

1)
i7 7700 base 都3.6 turbo都4.2
i7 7700k base 4.2 turbo4.5
你超到4.0?WHAT?

2)
雙乜柒野480?
都話左480買都買唔到
OK 我當你雙580啦
咁點解你唔1張1070?
雙卡大部份game都用唔到
1張1070絕對好過2張580
你唔係用1080ti 唔好學人雙卡啦

3)
升級
RGB關咩電事
用得你幾多電要預大300W
球場塔燈呀?

4)
比埋D濕鳩建議
顯卡比多2000
升K版比多幾百
升Z板老母板比多幾百
跟住就同人講咁小錢不如用i5
佢個budget都夠用i7 7700啦
無啦啦叫人降做i5做乜鳩?

假如你剪片就更應該轉做ryzen 7之類啦
乜鳩i5姐?

頭先又話500$水冷夠曬?

跟住到ram
自己上網睇測試
ram真係有需要用高d頻
因為差個小小錢 出到黎個結果真係幾個%

跟住到錢
你比埋d on9建議依家先識講錢
開頭叫人比多2000行 雙rx480
又唔見你講錢

好少game支援cf 有單卡當然行單卡

而家求其幾隻新game都係到8核啦

笑死人 rgb要多300w
果少少led洗撚咁多電咩

其實應該要預1500W

點知佢有一日心血來潮全 換x99 i7 6950x極限超頻+titan Xp sli

仲有RGB

高頻RAM 有D GAME可以差到1X FPS

用z 板唔用高頻ram真係幾on9

隻GAME唔支援cf理得你幾多通道

講損耗 你雙張卡加埋咁撚熱

做乜依排連登特別多野笑

單卡核心損耗高

我對上張GTX680單卡用左4年都未壞就換左GTX1070

怕壞唔好開機囉

4千蚊買2張480為左損耗低

我2千蚊買1張480 用到壞再用2千蚊買果陣既中階卡咪仲撚勁

行雙480 點解唔直接1張1070?
顯示卡唔係1+1=2
大多數GAME跟本唔支援雙卡
咩鳩野叫雙通道比單通道好呀
你以為RAM呀? 有加成咩 你會唔會搞錯左D野呀
SLI又好CF又好 雙卡跟本垃圾
除非你上到1080TI無得再上啦
人地比2000$買顯示卡
你叫返人用4000$買2張RX480
但實際上1張1070仲好過佢

人地用I7-7700問你個500$水冷夠唔夠
人就話自己長超都40度以下
你依家就話自己I5-4690K夠
屌你啦
咩叫做ryzen7貴過i7 7700k呀
新出就貴?
ryzen1700 都講緊2395$ 仲要唔洗額外買CPU COOLER
i7-7700k 2548$ 仲要買cooler 仲要買z底板

咩叫做amd支援性同後續性無1151咁好
點解會覺得無咁好?
咁撚偏 amd=廢 intel=勁
收皮啦

佢話ryzen7新出貴過i7 7700k喎

1張1070 解決晒紅字成本

你唔好下下用自己角度去代入人地好冇?
一開頭人地問i7-7700用500$一體水冷夠唔夠
自己就話夠曬 長期40度無問題
屌你老母原來用緊i5-4690K

講講下依家原來又8個風扇 又長開冷氣
屌你啦

叫人用i7-7700k
但係又500$水冷
又無叫人用8個case fan
又無叫人長開冷氣

AM4未完善 性能都屌打am3+啦

AM4後續性差我真係忍唔住笑
新出既socket都後續差咁唔通又出多個新socket咩

珍寶睇1700 2395$
i7-7700k 2548$
仲要計用z底板多幾百
我當你500$水冷 仲要8把風扇
幾多錢?

a顯示卡係熱過gtx
但唔代表ryzen 熱過i7-7700
依家i7-7700同k都出曬新聞熱撚到仆街 自己去睇
1700依家係講緊跟機風扇做得好
跟本係唔需要買cpu fan

依連呢d都唔知...

新socket後續差過舊socket

新ryzen 一定要配cooler

咁你講d野出黎係咪會誤導人呢?

8.一體水冷就夠，500蚊，基本上點超都唔會出事，我長期超都唔會超過40度

人地出list用 i7-7700
自己就話500$一體水冷都夠
話自己長期超都唔過40度

但原來又i5 又8個case fan又長開冷氣

好野

冇眼睇 鳩up當秘笈

想問下邊到唔出齊?
不如你講實際d

乜野叫各有睇法
依家講緊你誤導人
話咩自己都長期40度呀

你咁講
係咪你停左8個case fan
個cpu溫度唔會升?

你單卡ok
但係叫人地出雙卡
仲要叫人地出500$水冷喎

用2千蚊一體水 唔超都冇40度

又話後續差
依家又話半年後會完善
好難捉摸呀

人地有液體金屬係面呀

仲有8個CASE FAN (雖然佢話無關係)

仲有長開冷氣呀

4770K幾時有8核

唔該 即刻跑分 SHOW你部機出黎
我真係好想學下點樣超頻 500$內水冷可以長期40度以下
仲要a卡 仲要無case fan (我當你係前後一個啦)

i7 4770k
# of Cores
4
# of Threads
8

8核?

i3=2核
i5=4核
i7=8核

i3=2核
i5=4核
i7=8核
[/quote]
6950x 20核

唔好唔講野住
我想學下點樣
用i5-4790k 用a卡
跟住得前後case fan
再用500$內一體水冷

可以超頻超到得40度

依家d人i7-7700k 用成千$一體水冷都做唔到

樓主心諗 我部機都到左 做乜野
利申 留名學野

好撚西利呀

條友Am3+同ma4比
想笑死人咩

1.見佢用non k cpu唔玩oc都知2133同2400佢都唔會太介意

3.分別不大

4.玩cf咪又即係要upgrade psu 又加budget

5.7700k唔用z板都仲有得講下 7700用b板有乜問題

6.佢呢個spec唔預升級咪夠

8.驚熱咪買隻212x / aerocool 平價一體水嘥氣

10.啊媽係女人 睇budget做人

屌你d邏輯成隻千早狗咁嘅，唔撚經大腦

算啦俾佢深潛啦

500$水冷 可以40度
我都想買